請人麻煩唔好咁仆街

係咁嘅, 上個禮拜我同個fd一齊報更返event helper, 間公司就聲稱返齊8日先有位, 所以我同佢都報咗8日, 咁之後個更表係有我同佢嘅, 暫時未有問題

我同佢亦都有確認更表

但係到咗前幾日無啦啦有個人要我send張相俾佢, 唔可以係證件相, 咁我以為係公司留record, 所以即時求其影張相俾佢就算

到頭先無啦啦出咗個新更表, 係冇咗我個名同埋換咗第二個人上去

除咗我之外其他人嘅更係差唔多

咁我問返個fd, fd個fd就話佢可能將啲相upload咗俾client揀, "咁啱"full咗人, 所以就冇我份

真心講嘅, dllm。如果張相你哋係要send俾client嘅唔該你早啲講清楚, 我個樣或者張相太柒所以報咗8日更變0日都算, 但係自己張相俾咗其他人睇其實我就好撚介意嘅, 同埋係要攞張相去做filter嘅話我可能就唔會求其影。唔該你哋要請人同時要將個人資料俾公司以外嘅人就講聲先, 唔好咁不負責任。

到底有幾樣衰

結論：樓主太樣衰

樓主不如自貼證自己清白

讀唔成書先要做呢d工

加上樓主又樣衰

做乜揀地獄模式？

你係咪太樣衰

Dllm你哋班仆街咁打擊人哋自信

呢d工通常係大學大專炒散喎

自貼先啦

樓主ive仔

Event helper係睇樣架啦，唔係想點

但係佢send左幅相俾其他人

襯人小小 快啲去站務台del post啦

你以為 你以為 出得黎做野 做任何事同決定前都要考慮清楚後果 唔係一句你以為就大L唒

你send張相之前係真係咁care自己張相外洩就問清楚先send啦 無問然後又講句我以為

同埋工作上嘅野梗係要小心處理啦 你估小學中學咁有老師睇住咩 人地一見你柒下柒下咁send埋d亂影嘅相就已經知道你個人唔多可靠啦

del mud 9

咁我冇問清楚確實係我問題
但係佢無啦啦將張相問都唔問就俾其他人又好啱？
仲要係我要問返人先知, 佢一句都冇同我講

同埋我求其影唔撚代表係亂咁影
我亦都有問佢咁樣o唔ok, 佢亦都冇應我

大佬你做event helper啊 你當你返寫字樓咩

做得event helper 就預左個client公司都要知道你嘅資料啦 唔通收左個爛仔去搞衰自己公司招牌咩 梗係要check清楚班helper先啦（起碼唔係柒頭）

如果你無預到會比client公司嘅 係你自己傻豬姐

都話見到你亂咁影柒下柒下咁都知唔可靠啦 仲浪費口水同你o唔ok咩 （我都浪費緊口水）

叫你比張相梗係睇樣啦，唔通睇你人品咩

想知樓主咩樣

雖然睇得出樓主係經驗唔夠比人撚, 唔識保障自己
但間公司粒聲唔出通知都冇就del左佢D更難道又唔仆街咩
同埋點解咁奇怪編左更先問人拎相, 正常唔係睇完各樣野合意先請人架咩

Manpower?

人地有得簡就一定簡個好樣d既人做啦
呢個做法係就係仆街咗啲
咁但係都好好奇樓主個樣...

樓主死毒撚咁既樣？

係

最嬲就係呢樣
編撚咗更都可以del我
張相係用嚟決定返唔返到工嘅又唔講

係就係仆街咗啲
但係人地client的確可以揀人做

同埋如果係你個樣出事，
就算你去影樓影都無辦法㗎

開名 cut人更咁仆街

做event通常都要樣
Event helper 我通通都唔會去見
Btw 如果佢係你fd 佢應該都唔去做啦

個fd有同我say sorry
不過其實都唔關佢事, 冇理由為難佢

樓主 i know that feel

cut人更真係正仆街

咁好老實，佢冇可能requirement 寫要靚仔靚女
正如唔會話淨係請男請女一樣

同埋我見你話係求其影，就算你唔知佢比個客睇，比佢自己keep record都好，始終都係公事要見人，唔係要黎玩，影好少少都要掛

開名， 真心仆街

我想講其實求其影唔係代表真係亂9咁影
張相其實你應該隱約見到
我係坐喺度影, 自問表情亦都冇整古做怪
既然佢冇特別要求我覺得咁影其實唔過份
佢本身返工有少少衣着要求, 我仲專登另外走去買咗衫褲準備
但係佢一句ok都冇覆我
事後仲無端端cut我一個人更, 我覺得點都係佢仆街啲

好似係叫f唔知咩vhk mampower嘅
本身我就今個星期六日喺尖沙咀幫手擺booth嘅
不過依家就唔駛了

又係屈爺

見你個樣99下咁，梗撚係唔叫你返啦…人地因為你無咗個客咪on9

問題係本身我有得返之後因為我張相而cut我
仲要淨係cut 9我一個
如果你係我會有咩感覺

麻乜撚嘢煩
我係要檢討自己個樣定點

出嚟做野好正常，世界係殘酷，你係度發洩完打完飛機就算啦…

算啦, 其實你都好清楚佢唔請你個原因係咩

香港就係咁撚多呢D仆街公司, 唯有學精少少同埋咪睇得咁重

一早問人攞相睇完唔請一件事 編左更先cut更就係大仆街 咁都有人撐間垃圾公司

樓主唔好唔開心，樣依d天生改變唔到既

利伸，樣衰，唔會報d要sd相既炒散

樓豬個樣柒就點都柒，定你想p到金城武咁樣
你當交學費啦，一幅相抵到爛啦，衰啲可以去到先同你講無你更，到時你來回車錢都洩埋俾佢
下次醒少少啦

你心態

既然樣係咁重要就好心間公司一早問人拎咗先再編啦 完全feel到巴打為咗份工去買新衫之後俾人cut果種失望 仲要預留哂時間